十級警告！開始好多POST話鳩勇武

開始好多PO話鳩勇武 同埋 好撚多正評
大家唔洗理！！！！！！
你地係屋企嘆冷氣就唔好阻撚住哂帶風向啦屌！！！！

今日勇武做得好

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推

#永不割蓆,前線們,我地愛你